出黎做野之後發現自己對自己好陌生

家境窮撚
自細都好慳錢
買咩都諗過度過先
自從UGRAD出黎做野 FG 18K左右
開始慢慢覺得一千幾百猶如垃圾
以前病左唔想睇醫生 自己等好番算
依加就寧願用400幾蚊換張醫生紙射波休息一日
依加買咩都想買貴D 希望人地睇得起自己同時想滿足自己虛榮 唔想再用平野
慢慢變成一個追求物質既撚屌
之前知道人地一條TIE 2000幾蚊會心諗 哇...好捨得..好勁
依加如果叫我用2000幾蚊買條TIE我都會肉痛 但已經唔係咁不可思異
出黎做野會變成咁係咪好正常?

自從UGRAD出黎做野 FG 18K左右
開始慢慢覺得一千幾百猶如垃圾

懷疑你假膠

受身邊人影響？

幾年前同你差唔多，見過錢之後真係覺得錢唔係錢，你講緊2000一條tie 唔捨得，但人地已經幾百萬買架車玩，2000蚊算得係咩？

因為人既洗費同收入係正向

假膠係邊
月光族既話當3000家用 15K
一日都講緊用400蚊

當你諗買樓就唔會咁傻亂晒錢😓

其實都係得18個一千
有幾猶如垃圾

同樓主都係18k 但我買隻game 4百幾都諗好耐唔捨得

咪係，一個月只可以洗18次猶如垃圾

何況一千蚊又買唔到咩

買樓前都會慳住洗
買左樓之後就對金錢無晒概念
反正洗左幾百萬 平時一千幾百已經費事計咁多

18k咁撚小學人講呢d

應使得使

請男朋友食飯 幾百蚊都唔肉赤

18k好多咩？？

支持樓主有呢種消費既主意，振興經濟

請人食飯都唔覺得肉痛

你需要既係心靈滿足

樓主就講緊自己個心態有問題
你班人就jer住18k唔放
child登仔真係child登仔